向西定藍橘子?

向西: 120k likes

藍橘子: 610k likes